有冇人想買盾臂龜

我有兩隻養咗兩年兩歲大嘅盾臂龜，
我真係好唔捨得但係因為土地問題
老豆唔俾我再養
要我賣出去
如果有意嘅話歡迎tg俾相睇，如果買嘅話我可以送一包m糧同營養粉俾你

求人都收人錢 好野

啲人成日見盾臂bb細細粒得得意意就去養
又唔睇吓資料會大成點重成點
之後覺得唔對路喇 就話地方唔夠要棄養
同埋佢其實都好活躍
最好有大地方俾佢散吓步矖吓太陽
另外睇醫生又係好貴 吓吓千千聲
一個唔好彩有病要手術又成萬蚊
無咁上下心理準備真係唔好養

龜龜雖然個樣唔似貓狗咁有好多情緖比你睇到
但佢都係動物 都有感覺
唔該啲人連自己都未搞得掂之前
就唔好衝動去養任何嘢啦

養之前無考慮清楚空間問題？
仲要養兩隻？真係害龜不淺

屌你老豆
屌埋樓主

有邊隻動物唔係千千聲

養盾仲比M係都係比高纖M啦

好想領養，唔知樓主鬆左出去未

2 歲唔算好隻咋喎...以為一開始個龜箱夠養一世?